[齋吹]一個習慣睇你屋企係男權定女權

如果你屋企個馬桶板長期放下的話
就係女權家庭，女人話事
如果係無所謂一時放一時唔放或唔俾放就係男權家庭，男人揸旗
有無人屋企符合呢個講法

先自爆
我屋企男權

屋企多過一個女人已經係女權啦

屋企人習慣蓋住馬桶蓋沖廁，所以睇唔出

曾蔭

老竇有廁板都照痾 濕撚晒
我做仔嘅忍唔住要話佢

男女平等
樓豬非黑即白

有廁板都照柯尿d人其實係咪唔柯屎？
到時坐返自己d尿到？
就算抹左再坐都唔衛生啦